有無巴絲打成日覺得自己太好人，成日被人食住上？

唉
其實一路都被人話份人好易相處 好就得人 好識得配合人 係一個典型既和平撚
有時有啲野明明對某人唔開心我都死忍爛忍
有時朋友無啦啦發脾四屌晒我老母我都唔會燥返轉頭
有時明明唔想食呢樣野 自己唔食既
為左朋友開心 我真係無所謂 唔會俾太多意見 我覺得你開心就好
錢銀方面 明明自己都窮撚 有時可能食飯幾餐半餐 你話唔夠錢 我俾多d我都無所謂架
去親旅行都會買手信俾朋友 諗起佢地就會買 永遠會記得佢地中意乜呢排可能爛左乜 經過一百幾十就順便買俾佢地
講真 我自問無論朋友又好 以前d ex又好 我真係會好就佢地 對佢地好好
但點解我覺得次次都會做左on9仔 有乜都俾人食住上？ 原來無人會由心去感激你 去了解你可能根本唔中意呢？

真心 多謝你 仲保持善良不變

你地可以屌我唔講無人知你委屈架
其實有時我唔介意做付出 做吞聲忍氣個個
只不過我都係人 有啲事 我都會唔開心
我唔講 你夠細心會察覺到
其實我唔係要一比一既付出 可能我俾一你 你俾返0.1我 我都會好珍惜 我都會記一世
但我覺得自己呢種性格真係好天真

我想改 我都想下下做食住人個個

當年係

點改變自己
我真係覺得自己好on9
但次次又重覆犯錯
做好人無光環架 都唔知為乜

我以前都係咁，但依加唔會，對自己好啲啦巴打
唔係個個都會感激你 呢個世界好現實架
你係為你自己而活 唔中意咪岀聲
你啲fd都係顧住自己啦 有理過你咩
有就唔會食住你啦係咪先

睇住改啦 食住人個啲會乞人憎 最好自保得嚟又幫到人（好難

從來唔覺呢類人會乞人憎 反而好多人好甘願跟佢

我覺得最近係點做到對朋友又好 對情人一啖砂糖一百啖屎 明明脾氣臭都有人忍

唔係叫樓主唔好對人好, 但係真係要俾多d時間自己, 同埋對自己好D。 一方面, 呢個世界唔係個個值得你對佢好; 一方面, 只有你對自己好, 為自己既人生打算多d, 先會知道咩人係同伴, 而咩人係損友。同伴見到你發奮, 佢會為你高興; 損友見到你發奮, 會怕你賣lut 佢。

利申: 同樣覺得自己太好人

唉 我深明你句咩同伴見到你發奮, 佢會為你高興; 損友見到你發奮, 會怕你賣lut 佢。
利申：經歷過

再利申：後門狗

最近醒覺左